[失戀第八日]究竟邊個發明新鮮感？

點解人對新鮮感咁有反應？
但又唔見食飯訓覺會厭

終於開

可能因為同絲打你既經歷有啲似既關係
每晚既po我都忍唔住黎留兩句

可能開足一二百個

可能聽日復合

有咁多標題諗咩

新鮮感 同 一時糊塗
呢兩個字真係玩哂

認同

話對方之前對佢差 依家對自己好

明明本身有個日日對你好既人唔岩
要個對你壞 間中先對你好既人動情

你病落唔到床 我工都射波即刻買野食飛的上你到
你想買既野 我盡力搵比你
每次你有問題 我都幫你搵答案
幾時先搵到真愛

yes
女人=雞

人係咁犯賤架啦 唔係點解啲mk仔溝到咁多女啫

你哋搵到真愛嘅機會好微
就算擺個好人同人渣係你哋面前
最後都係會揀人渣，唔到你唔信

冇好人係我面前

男人=仆街陷家剷？

好似要有對比先會明白佢好

一路都諗點對條女好好
但只要人地平時日日都對佢差
間中一次半次比甜野條女
條女就會覺得正

而我每次比左好多心思 時間 金錢
條女最後只係當草

邊個對佢好邊度重要
新鮮感刺激感 對比 已經好似家人 冇日日講愛嘅女仔
咁已經輸左

少不更事 未玩夠

其實好想知有冇人會後悔